searchingc呢間野都幾撚無耻

明明好多都係kickstarter, indiegogo嘅嘢

Ageer
淨係識收割人地成果

佢真係overprice 好多
佢做既只不過係搵多d人夾一批貨
再同supplier傾discount